TECHSTART INC. - FREQUENTLY ASKED QUESTIONS (FAQ)
==================================================

Last Updated: January 2025

This document contains answers to the most commonly asked questions about
TechStart products, services, billing, and support.

================================================================================
GENERAL QUESTIONS
================================================================================

Q: What is TechStart Inc.?
A: TechStart Inc. is a software company founded in 2018, specializing in
   enterprise software solutions including data analytics, security, monitoring,
   collaboration tools, and DevOps automation. We serve over 10,000 customers
   worldwide, from startups to Fortune 500 companies.

Q: Where is TechStart headquartered?
A: Our headquarters is located in San Francisco, California, USA. We also have
   offices in London (UK), Berlin (Germany), Singapore, and Sydney (Australia).

Q: How can I contact TechStart?
A: You can reach us through multiple channels:
   - Email: info@techstart.com
   - Phone: +1-555-TECH-123 (Mon-Fri, 9 AM - 6 PM PST)
   - Live chat: Available on our website www.techstart.com
   - Support portal: support.techstart.com

Q: Does TechStart offer a free trial?
A: Yes! All our products offer a 14-day free trial with full access to features.
   No credit card required to start. Enterprise trials can be extended to 30 days
   upon request.

================================================================================
BILLING AND PAYMENTS
================================================================================

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept the following payment methods:
   - Credit cards: Visa, MasterCard, American Express
   - Debit cards
   - PayPal
   - Bank transfer (for annual plans over $5,000)
   - Purchase orders (for Enterprise customers)

Q: Can I pay annually instead of monthly?
A: Yes, annual billing is available for all products and includes a 20% discount
   compared to monthly billing. Annual plans are billed upfront for the full year.

Q: How do I update my billing information?
A: Log in to your account at account.techstart.com, navigate to "Billing Settings",
   and update your payment method. Changes take effect on your next billing cycle.

Q: What happens if my payment fails?
A: If a payment fails, we'll retry automatically after 3 days. You'll receive
   email notifications about the failed payment. If payment isn't resolved within
   14 days, your account may be suspended. Contact billing@techstart.com for help.

Q: Do you offer refunds?
A: We offer a 30-day money-back guarantee for new subscriptions. If you're not
   satisfied within the first 30 days, contact support for a full refund. Refunds
   are not available after the 30-day period or for renewal payments.

Q: Can I get an invoice for my purchase?
A: Invoices are automatically generated for all purchases and sent to your
   registered email. You can also download invoices from your account dashboard
   under "Billing History".

================================================================================
ACCOUNT MANAGEMENT
================================================================================

Q: How do I create an account?
A: Visit www.techstart.com and click "Sign Up". You can register with your email
   address or use Google/Microsoft single sign-on. Verify your email to activate
   your account.

Q: I forgot my password. How do I reset it?
A: Click "Forgot Password" on the login page, enter your email address, and we'll
   send you a password reset link. The link expires after 24 hours. If you don't
   receive the email, check your spam folder or contact support.

Q: How do I add users to my organization?
A: Organization admins can add users by going to "Settings" > "Team Management" >
   "Invite Users". Enter the email addresses of users you want to invite. They'll
   receive an invitation email to join your organization.

Q: Can I transfer my account to another person?
A: Yes, account ownership can be transferred. The current owner must initiate
   the transfer from "Settings" > "Account" > "Transfer Ownership". The new owner
   must accept the transfer within 7 days.

Q: How do I delete my account?
A: To delete your account, go to "Settings" > "Account" > "Delete Account". Note
   that this action is irreversible and all your data will be permanently deleted
   after 30 days. You must cancel any active subscriptions first.

================================================================================
PRODUCT-SPECIFIC QUESTIONS
================================================================================

--- DATAFLOW PRO ---

Q: What data sources can DataFlow Pro connect to?
A: DataFlow Pro supports 50+ data connectors including:
   - Databases: PostgreSQL, MySQL, MongoDB, Oracle, SQL Server, Snowflake
   - Cloud services: AWS S3, Google Cloud Storage, Azure Blob
   - APIs: REST APIs, GraphQL endpoints
   - Files: CSV, JSON, Excel, Parquet
   - Streaming: Kafka, RabbitMQ, AWS Kinesis

Q: Can I use DataFlow Pro with my existing BI tools?
A: Yes, DataFlow Pro integrates with popular BI tools including Tableau, Power BI,
   and Looker. You can also use our REST API to build custom integrations.

Q: Is my data secure in DataFlow Pro?
A: Absolutely. All data is encrypted at rest (AES-256) and in transit (TLS 1.3).
   We're SOC 2 Type II certified and GDPR compliant. Enterprise customers can
   use their own encryption keys (BYOK).

--- SECUREAUTH 360 ---

Q: Which identity providers does SecureAuth 360 support?
A: SecureAuth 360 integrates with all major identity providers:
   - Microsoft Azure AD / Entra ID
   - Google Workspace
   - Okta
   - Active Directory (via LDAP)
   - Custom SAML 2.0 providers

Q: Can SecureAuth 360 be deployed on-premise?
A: Yes, on-premise deployment is available for Enterprise customers. This option
   is ideal for organizations with strict data residency requirements. Contact
   sales for more information.

Q: What MFA methods are supported?
A: SecureAuth 360 supports multiple MFA methods:
   - Authenticator apps (Google Authenticator, Microsoft Authenticator, Authy)
   - Hardware security keys (YubiKey, Titan)
   - SMS verification (not recommended for high-security environments)
   - Email verification
   - Push notifications via our mobile app
   - Biometric authentication (on supported devices)

--- CLOUDWATCH MONITOR ---

Q: How long is monitoring data retained?
A: Data retention depends on your plan:
   - Free: 1 day
   - Team: 14 days
   - Business: 30 days
   - Enterprise: Up to 1 year (customizable)
   Additional retention can be purchased for any plan.

Q: Can I monitor on-premise infrastructure?
A: Yes, install our lightweight agent on your servers to monitor on-premise
   infrastructure. The agent supports Linux, Windows, and macOS.

Q: How does anomaly detection work?
A: Our ML-based anomaly detection learns your system's normal behavior patterns
   over 2 weeks, then automatically identifies unusual metrics without manual
   threshold configuration.

--- TEAMHUB COLLABORATE ---

Q: Can external users join my TeamHub workspace?
A: Yes, you can invite external guests to specific channels. Guests have limited
   access and can only see channels they're explicitly invited to. Guest access
   is included in Pro plans and above.

Q: Is there a message limit?
A: The Free plan retains the last 10,000 messages. Paid plans have no message
   limit, and all messages are retained according to your plan's data retention
   policy.

Q: Can I integrate TeamHub with other tools?
A: Yes, TeamHub integrates with 100+ tools including:
   - Project management: Jira, Asana, Trello, Monday.com
   - Development: GitHub, GitLab, Bitbucket
   - Cloud storage: Google Drive, Dropbox, OneDrive
   - CRM: Salesforce, HubSpot

--- DEVOPS PIPELINE ---

Q: Which programming languages are supported?
A: DevOps Pipeline supports all major programming languages and frameworks:
   - JavaScript/Node.js, Python, Java, Go, Ruby, PHP, .NET, Rust
   - Pre-configured environments for React, Vue, Angular, Django, Rails, etc.
   - Custom Docker images for any other requirements

Q: Can I use my own build servers?
A: Yes, you can run self-hosted runners on your own infrastructure. This is
   useful for accessing private resources or meeting compliance requirements.
   Self-hosted runners connect securely to our platform via outbound HTTPS.

Q: How do I migrate from Jenkins/GitLab CI?
A: We provide migration guides and tools for popular CI/CD platforms. Visit
   docs.techstart.com/migration for step-by-step instructions. Our support
   team can also assist with complex migrations.

================================================================================
TECHNICAL SUPPORT
================================================================================

Q: What support options are available?
A: Support varies by plan:
   - Free/Starter: Community forums and documentation
   - Team/Professional: Email support (48-hour response)
   - Business: Email + chat support (24-hour response)
   - Enterprise: 24/7 phone, email, and chat (4-hour response for critical issues)

Q: How do I submit a support ticket?
A: Submit tickets through our support portal at support.techstart.com. Include:
   - Product name and version
   - Detailed description of the issue
   - Steps to reproduce
   - Screenshots or logs if applicable

Q: Where can I find documentation?
A: Comprehensive documentation is available at docs.techstart.com. This includes:
   - Getting started guides
   - API references
   - Video tutorials
   - Best practices
   - Troubleshooting guides

Q: Is training available?
A: Yes, we offer several training options:
   - Self-paced online courses (free)
   - Live webinars (free, scheduled monthly)
   - Private training sessions (Enterprise customers)
   - Certification programs for each product

================================================================================
SECURITY AND COMPLIANCE
================================================================================

Q: What security certifications does TechStart have?
A: TechStart maintains the following certifications:
   - SOC 2 Type II
   - ISO 27001
   - GDPR compliant
   - HIPAA compliant (BAA available)
   - PCI DSS Level 1 (for payment processing features)

Q: Where is my data stored?
A: By default, data is stored in AWS data centers in the United States.
   Enterprise customers can choose data residency in:
   - United States (us-east, us-west)
   - European Union (eu-west, eu-central)
   - Asia Pacific (ap-southeast, ap-northeast)

Q: Can I export my data?
A: Yes, you can export your data at any time from your account settings.
   Exports are available in standard formats (JSON, CSV). For large exports,
   we'll send you a download link via email.

Q: Do you have a bug bounty program?
A: Yes, we have an active bug bounty program. Security researchers can report
   vulnerabilities to security@techstart.com. Rewards range from $100 to $10,000
   depending on severity. See www.techstart.com/security for details.

================================================================================

Didn't find your answer? Contact us at support@techstart.com or visit our
community forums at community.techstart.com.

Copyright 2025 TechStart Inc. All rights reserved.
